［目標清晰］無論有乜野行動都好，堅持表達5大訴求就得

圍警總又好，去律政又好，做乜都無所謂，最重要係做既同時，清楚表達你地既訴求，不斷強調5大訴求，目標清晰，一致，唔好俾d無謂野分心

乜鬼野警察引你衝，搞咁多野失民心都可以唔駛聽唔駛理，知道你地既目標，同思考有咩行動可以逼使政府回應就得。

泛民班賤種屈差佬引示威者衝，日日夜夜都話有鬼，搞到一家互相猜疑，離間既手段毒辣陰險，為左私利出賣示威者，呢班賤種不得好死

咁多位前線有心有力既義士，唔好放棄唔好心灰意冷，唔好理乜柒民意, 團結一致行動，堅持不懈咁去做，直至救番所有同伴為止

推